入黎幫「環球時報」改名

中國共產黨中央機關報人民日報旗下的小報環球時報

此意念直接抄自：

輕輕一推

求其屎報

NMSL

New Masturbation Small Liar

中国黨報

維尼時報

要因航style 呀

素材：
胡錫進大編輯
人民日報二線
二流
怨婦
敗走

講d野都唔係環球，叫返人民日報算啦

盲流時報

蠻牛時報